黑哨又點，輸自己派膠怪得邊個

望住d拜狗真係好好笑，自己唔派膠咪唔怕球證誤判囉

on9

自己把握唔到就賴皇馬 真係未見過咁無恥嘅球隊